TVB幾時開拍再西遊記?

周柏豪 孫悟空 口
袁偉豪 唐憎
丁子良 沙憎
Bob 豬八戒

郭晉安 大boss

林文龍 二朗神
張達倫 牛魔王

潘志文 如來
周灑琪 觀音
胡楓 玉皇大帝
李婉華 皇母娘娘
鄧英敏 閻羅王
林師傑 雞精

楊潮凱 龍王三太子
蔚雨芯 嫦娥
刀削面 哪吒

林嘉華 夢魔
陳自瑤 蜘蛛精
湯洛雯 白骨精
鄧佩儀 紅孩兒
楊怡 女兒國洪飛虎

LM

王祖藍 孫悟空

Ok喎d選角

再鹿鼎記

周柏豪 韋小寶
袁偉豪 康熙
林嘉華 敖拜
林文龍 陳近南
郭晉安 馮錫帆
鄧英敏 胡德帝
張達倫 風際中
潘志文 吳三桂
林師杰 吳應熊
吳家樂 海大富
坤哥 多隆

吳若希 建寧公主
Hana 方怡
楊怡 龍兒
周麗淇 阿珂
鄧佩儀 雙兒
湯洛文 沐劍屏
鐘嘉欣 小金魚

TVB 淨係抄劇
做其他班友會輕機

唐僧換何廣沛好D
沙憎換TERRY